想自己一個去旅行但驚一個人住酒店

唔知點解由細到大都好鍾意疑神疑鬼
每次住係d好多鏡嘅酒店房都會好驚
成個人硬係周身唔聚財咁款
但奈何今次真係好想試下自己去轉旅行
但始終都係有少少淆 點算

青旅幫到你

未試過住青年旅舍
巴打你住過？

十幾條友一間房
到時你就寧願撞鬼

訓街

冇乜嘢
沖涼嗰陣唔好望天花板
臨瞓嗰陣唔好望門口
玩電話嗰陣記住較光啲廢事望到倒影

真係咁惡頂？

夜晚d鼻鼾好似大合奏咁

其實我住過嘅都ok
不過hea旅行一定係自己一間房舒服
Hostel有時遲返去啲人訓曬又麻煩 又硬係會有啲人鼻鼾聲嘈過直升機
我嘅話窮遊/識朋友都得既
想享受嘅旅行就不了

頭幾次咪覺得好玩，而家請都唔撚住

d床好訓到好快訓得著

咁都係不了

我都係想去享受下多過係去窮遊/識朋友
咁睇嚟我都係住返酒店好d

你又啱 最多開足咁多日

樓主去邊到？如果係日本嘅話，日本d酒店好細間，反而冇咁恐怖，另外再播香港電台聽住黎訓實冇死

返到房播下歌

去韓國 但我覺得日本仲恐怖 試過住大阪一間酒店 間房細但鏡又多 搞到勁似成房都係鏡咁

播下歌播下電台都好

想靜靜地訓教就一定要有獨立空間，唔係既話你會好後悔
但你疑神疑鬼呢個問題好難幫到你
我就習慣揀d乾淨簡潔既住宿，訓教就盡量熄哂所有燈，避免有反光
通常一熄燈就唔再諗野，一訓就訓左

你講得啱
但有時候夜晚一個人真係好難控制自己唔亂諗野
尤其係郁d聽到d聲自己都會嚇餐飽

之前一個人去旅行都驚自己一個住酒店 最後去咗住嗰啲好似膠囊旅館 不過係同一間房有好多有間隔嘅床 都幾正

去旅遊景點拎個啲地圖會袋到返房封哂啲鏡，我都好怕一個人住酒店房張床對住塊鏡，硬係唔聚財有個影喺度咁。

開燈瞓 會好好多，重可以防盗，知道你未瞓 老笠都搵過第二間

住Airbnb 最好 有當地人一齊 仲可以問旅遊有咩地方好玩

應該真係會無咁驚 但封鏡都幾大工程下

我本身比較易撞野
所以自己一個去親旅行都係住hostel

膠囊旅館好似幾正 但韓國好似唔多覺有

你啱

未住過Airbnb 但聽親frd講都係話中哂伏 搞到我都唔夠擔試

咁大獲

住Airbnb 揀一個flat入面既獨立房咪得
揀前睇下review 4星半以上至少就唔會中伏

有錢就自己一間啦
去旅行攰到仆街一撻落床就瞓着啦
仲邊得閒疑神疑鬼

所以聽我講，hostel 真係無問題
前題係你唔醒訓

好多4-6人房

同啲唔識嘅人一齊住

播住恐怖在線瞓

等我睇睇先

我都想一撻落床就瞓到

咁好彩我都唔算醒瞓

如果真係住可能都係揀返單人房

咁有啲少人啲既細房可以揀既
不過真係好睇彩數 睇吓你啲roomate係咩人

青旅都有單人房 啲佈局家庭式啲 可能感覺上好過酒店

如果唔好彩遇正d唔好相處嘅都幾大鑊

都係 我search過都覺得睇落幾有家庭feel 好似無咁冷清咁

咁都驚咪撚自己去囉
同啲女仔學校要人陪去廁所有乜分別

月尾第一次自己去東京都係揀左間自己一間房嘅飯店
自己住都幾貴下 但又唔慣青旅 膠囊嗰啲冇乜間隔 我自己最低限度都係share house有間獨立房嗰類 不過格完價發覺加多少少有獨立浴室就揀好啲

有D青旅4-5個人一間房
同埋10人房都好 未必會爆滿 可能都係幾個
鼻鼾方面我冇所謂
一來因為我自己都有
二來我超快訓著 又好訓 上床玩一陣手機 5分鐘內就訓著 跟住先訓到大天光先起身

啱啱試完自己一個去旅行
我未去之前都驚一個人住酒店
但係始終都想完左自己既心願
硬住頭皮就去左
感覺冇想像中咁差既

耳塞囉

有獨立浴室點都方便d 所以俾多少少都值

驚瞓唔著其實隊兩罐啤酒就好好瞓

一個人 airbnb 酒店 青旅 膠囊 都住過
全部都冇問題

我都有聽過 有d誇張到一間8-10人住嘅房最後得一個人住

你係去咗邊到旅行呀？

都得

係韓國飲支燒酒應該即刻昏迷到第二朝

巴打去完之後覺得邊種最適合獨遊嘅人住

隊支酒瞓真係好撚爽，成個人好放鬆

呢個真

我訓覺會開晒所有燈
而且我份人好易訓，通常合埋眼幾秒就訓著

同埋以前訓醫院都未撞過野，一亂諗就安慰自己，以前住咁猛既地方都無事，而家點會有野呢？咁就安心好多

pmed

試過一次同個fd去佢唔飲好冇癮
又試過同2個fd去佢地飲到除晒衫打牆
自己去應該第一日就買定唔同款嘅酒喺雪櫃晩晩試

成日住單人房
反而冇住過hostel
驚冇私隱多過驚鬼

你又啱

泰國都自己訓 乜鬼都冇

正 飲到發酒癲都仲得

都係 同人share房都真係幾無私隱下

睇黎share house自己一間房啱樓主

好廢咁講其實真係好睇你個人
啲人成日話青旅開心啲呀因為好易識到人，可以吹吓水咁
我就次次住都係好撚摺唔會r人傾計

簡單分析
屋企感覺&個人空間：airbnb
想嘆啲&個人空間：酒店
想慳啲&個人空間：青旅單人房
想慳啲&熱鬧啲：青旅share room
想慳啲&有啲人氣&小小個人空間：膠囊

咁勁 去泰國自己瞓都真係要幾大勇氣

我都覺 無咁冷清得嚟又有自己私人空間

我應該都會同巴打你一樣自摺唔r吹
獨遊都要social好攰